渣打Bonnie Tong老闆Jo Tai：唔使理投訴

老豆搵仔最新資料

佢老闆Jo Tai 連續幾日坐落青衣城分行,聲稱穩定軍心,亦親自review 一D 客人親自到分行投訴既case,有冇幫客轉交上適當部門就唔知.

大家想見下Bonnie Tong 老闆Jo Tai 除左打比佢,得閒可以親身探下佢,今日得知Bonnie Tong 將會12月復職,準確日期稍後先知,不過為左唔比人裝修分行,佢暫時唔會安排落任何分行,應該會番觀塘SCT office ,等件事調淡,預計一月先至番青衣城.

Jo Tai 下令所有員工封口,如果有客問到,只可以答與事實不符,絕無此事.
所有投訴亦不會處理,只會得到同官方Facebook回覆一樣

亦唔會公佈所謂第三方調查報告,據了解所謂第三方調查機構查實只係揾顧問公司覆檢渣打2位退休經理調查,因為顧問公司根本無可能查銀行客戶資料,亦唔可以睇CCTV,所以只係可以證明渣打自己查自己,借顧問公司名義當所謂調查報告,又唔敢公開名,可信性有幾高,市民自行判斷.

有被bonnie tong 盗用staff login 同事好擔心,而唔敢出聲,唯有借呢個平台發聲

上述資料綜合左幾位職員提供,大家自行判斷

渣打準備失去一整代香港客戶啦

Jo Tai好似大過集團CEO

下？

Fact check 左未架?
隔離巴打分析又幾有point:

其實細心諗，渣打件事我地有無炒車?

我地都知Bonnie Tong 係藍絲臭閪八婆，但我見到好多手足都話裝修渣打。當然係真的話，就裝佢老母修，但如果我地炒車，裝修一間唔係中資既銀行好易有位比5毛入，就好似之前星火事件大家傾裝唔裝修HSBC咁。

我睇過啲懶人包，發覺有一個問題，假設Bonnie Tong個臭閪可以攞走資料，佢又點樣可以分別到佢係手足定普通人?

佢同隻狗公講完又有無真係有手足係因為依件事比狗捉?

當然藍絲臭閪係抵死，但裝修一定check清楚先，錯左就真係有排比5毛用黎帶風向。

簡單嚟講即係一粒老鼠屎，壞了一鍋粥

渣打可以不了

求fc

push

完全唔明 D 公司諗咩 用咁多budget宣傳
D蛋散就死攬

fc啦，好多蠢閪會走去信㗎

不了之後，可以揀大新

fact check左先啦
運動一開始都教左大家要fact check....

唔緊要 少事姐 一陣轉出糧戶口
得閒搞就cut埋渣打

打左一大段野...中間冇任何可以fact check到嘅資料

咪就係...依家咩都未fact check就傳來傳去
連狠人都話唔夠料
跟車太貼因住炒車

Jo Tai

渣打個app要裝修好耐

官方今日唔回應 就當佢係支銀處理
屌啦星出賣手足仲玩包庇

Push

係時候轉走啲錢啦

唔洗怕炒車
基本上開左file 就一定係有問題
銀行產品可以搵代替品用住先
先進行抵制
呢壇野嚴重性好高
要fc都係渣打fc
渣打亦係好多人股票戶口既選擇
個人資料絕對唔可以亂咁向外提供
利申：
本人已全面停止用渣打任何信用卡，金融產品

好野，抽走d錢先

成件事好鬼wor
搵獨立顧問公司覆檢 但係連公司名都無
知唔知咩叫endorsement 佢咁同搵個中學生check有咩分別
有公司肯為呢件事揹飛成個調查先叫有D公信力
如果唔係核數師唔使出名啦 話佐間audit佐條數啦
不要問只要信

第三方audit只係audit份報告咁大把。。。

渣打澄清網上流言

近日網上流傳有關某前線職員涉嫌洩露客戶資料的重覆指控，並懷疑調查的獨立性，本行嚴正指出該些言論完全與事實不符。本行再次聲明並澄清：

- 本行法律部轄下的專責部門已就此事進行了三星期的全面調查，並非如網上流言聲稱由兩位退休職員負責。該網上言論純屬虛構，毫無事實根據。

- 為確保調查的客觀性及嚴謹性，本行特別委任了一家信譽良好及公正的國際專業機構為獨立第三方顧問，覆核本行的調查報告。

- 就有關事件本行一直有主動知會金管局及其他相關監管機構，並已交待調查結果。

本行重申並無發現有任何客戶資料外洩或被不當取用。

正常 但係auditor連名都無
咁叫人點信如我覺得起碼要有auditor出來endorse份報告先夠

先抵制，唔好裝修住

裝咩修呀
報上歐洲啲金融監管機構啦

推

仲有，渣打只識叫前線食屎但個D高層不會理！

Push until Bonnie Tong is fired!

報上總公司未？

推爆佢

同銀行投訴冇用，同去警監會投訴警察一樣，要去HKMA/ICAC舉報，告上HKMA有份包庇嘅人都要一齊坐

星展前主任以1.5萬元賄前同事助盜客戶資料囚13個月

有冇文宣組做文宣大遊行派

冇用開渣打 係咪只可以玩鳩佢個馬拉松

仲可以用咩銀行。。。

冇國際銀行組織可投訴？

有老鼠屎 又唔棄粥 你食埋我個份

Citi

網上流傳有同事爆料

總部先，
之前send 左一次冇回應
人數唔夠多

推this

唔返青衣=全線裝修

我要佢失去埋成個歐洲嘅客戶呀

咁內部既野可以點fc

裝修未必，列入觀察名單，cut戶口cut卡好合理

有冇英國巴打係英國果面投訴

唔需要fact check，抬錢走人取消戶口係最穩陣嘅懲罰方法，匯款，股票，按揭，全部唔用佢，就算最後錯咗亦唔會有任何道德責任，係自由市場嘅事

有內部員工post 左員工證啦

佢老闆保佢冇用 要搵人寫信再去到上面嗰啲高層 我有朋友做渣打之前俾人投訴第一次冇用 第二次投訴到再上面嗰啲老闆 佢直屬老闆都保唔到佢

打電話去投訴

去銀行唔犯法個可？ 一齊去諗吓開唔開戶口，開邊張卡，排吓隊

cancel先dklm

唔反對裝份渣打
但與奇裝修渣打
不如裝修條8婆本人

先轉走錢 再轉出糧戶口 留個0蚊戶口

無錯
Fact check無意思

唔駛理啲 中計黨散水黨嘅陷阱
正如美心，都講個 老坑同美心業務無關

香港人最需要唔係罰 美心或渣打
最需要係 殺一儆百
等其他人同公司 唔敢出賣香港人

崑崙

Jo Tai 係咩post? Senior manager?

屌 點解可以咁仆街 保住隻臭雞條撚樣都要走啦大撚哂呀？

needs renovation

溫拓思都要聽果個jo tai點
fc

攬一個傻閪累成間銀行
豬閪到

你句不要問只要信已經出賣左你
鬼唔鬼係一回事
多左人爆料就多個方向去查
但一黎就叫人唔好懷疑係想點

以Jo Tai係全球金融業地位。佢的確玩晒

我理解佢講既意思係正如核數師要back 盤數一定要開名用自己公信力做擔保，冇得「不要問只要信」

點解唔send信去同外國總部講？

咁嘅時勢都夠膽咁攬，個jo tai係咪同佢有路

總行仲未知？

直接去金管局投訴，無得唔理

就裝修青衣城囉

中出過幾多次

個員工證咩都hide曬
又無名又無樣
咁真係代表d咩?
華爾街狠人個po
之前就係未fc
後尾又要澄清

仲有身好痕個間

如果發現真係有做，罰錢事少，商譽事大

叫條八婆辭職其實最簡單

唔用咪唔用囉 又唔係黃

狙擊條女最簡單

佢去到邊度做就狙到佢辭職

facebook攻勢做左未

jo tai 女人黎。。

渣打有個speak up功能 可以直去新加坡處理

你班仆街唔好搵日叫好多人去分行呀

點都好，可以cut卡cut戶口先

同bonnie tong同一間分行既仲有潘杰

利申 渣打同事

又唔記得now新聞員工單野？

點解大新？

渣打FB岩岩出左段新既聲明
[url][/url]
搵左Deloitte做獨立調查

Sorry 唔止兩粒，仲有所有包庇佢嘅大粒屎

Ok ,cut卡

渣打澄清 資料外洩傳聞並無根據
- 本行在早前就資料涉嫌外洩指控進行了全面內部調查，並由德勤諮詢(香港)有限公司覆核結果後得出總結，有關客戶資料外洩的指控沒有任何根據。
- 內部調查由銀行的獨立部門進行。這個部門專責調查涉嫌違規事宜。該部門嚴謹及全面審視了銀行的客戶資料系統、通訊(包括電郵)、閉路電視和其他監控系統及會見了相關員工了解事件，並沒有發現任何證據顯示資料外洩。
- 本行同時委任了國際認可的專業顧問德勤，以保密及獨立的方式，在過程中覆核了本行調查部門的調查方法和結論，為本行的調查的客觀性及嚴謹性提供進一步保證。
本行希望上述資訊能釋除客戶及公眾疑慮。 詳細聲明可參閱

始終都冇交代過Bonnie Tong有否於沒有業務需要的情況下偷看客戶資料。

Bonnie Tong係公開話示威者係曱甴，呢d去人化嘅指控係咪應該直接向倫敦總部嗰邊投訴呀？
作為渣打客戶，任何人都會不安呀。除咗洩露客戶資料外，亦可以用呢條戰線去打呀！

落咗簿有得丟淡

再唔出報告，裝修師傅準備好

德勸都站佢fb被hack....

Jo Tai 下令所有員工封口,如果有客問到,只可以答與事實不符,絕無此事.
所有投訴亦不會處理,只會得到同官方Facebook回覆一樣

姐係有發生過喇

可以唔裝修 但一定要抵制

盲撐到咁 真係當香港人啞嘅

渣打 香港大行國際細行

搵下佢有冇黑材料

唔洗講咁撚多啦，洩漏客戶資料已經唔係藍唔藍既問題
比死線佢炒人，否則行動升級，包括但不限於取消戶口，向總公司鬼頭直接篤灰

準備裝修

德勸都接納報告話佢facebook被hack先鬧人曱甴 又真係幾可信

渣打擺撚到明兩邊都唔想得罪（黃同藍）

屌佢老母

銀行員工同你講，係一定會有。

銀行一個最低級既counter ，只要有你身分證號碼，甚至得電話號碼/ 英文全名，都可以起哂你底。不論條八婆有無隊鳩手足，如果要公開紀錄就一定會見到佢曾經check過。所以渣打必定會全力否認。

跟本就teller都已經可以入身份證號碼 睇晒你啲野
番咩工住邊幾號電話 公司都會有mon同事用system 做緊咩查緊咩

因為係警嫂
資料又俾popo用來拘捕

已經係共犯

要屎

咁唔代表我地要聽，至少可以做到抵制先。
佢大唔大粒關客戶取唔取消戶口咩事？

比三日時間佢，三日內都唔炒我率先CUT鳩張Asia Miles Master
睇下佢要保個臭閪定保住班客

渣打篤灰拉人已經夠啦，藍渣打！我屌你老母

先cut後裝修

其實...渣打用唔用都無所謂，罷就梗不過真係要時間轉錢
利申，平時無擺錢，只係bill payment先用

幾時可以裝修

係囉 咁點解可以為所欲為？ 再上面管理層食緊屎？

speaking.up@sc.com

Push.

咩grade? M23?

雖然港資 不過應該仲亂嚟

大新fans路過...

銀行有咩個人資料，可以令手足比捕？唔係太明？

用緊埋張卡d cash我就cut 卡

問題係洩漏咩資料令手足被捕。銀行有身份証丶地址丶電話丶工作地址和公司和財務資料，但係唔係太明呢D資料點樣令手足被捕，重要其他資料？

去搵joe tai

S

A

正好想cut埋張渣打信用卡

點解渣打whitsle blowing文化可以咁差 搵hkma 得唔得

而臨近聖誕及除夕，林偉強表示，暫未有定案會否安排通宵車，但他個人認為港鐵有機會提供。

hk01咁大整古呀
明明人地話未確定

裝修就不了
召喚和理非大家一齊寫信去香港最大粒個位要求解釋 作為香港市民要求銀行要銀行解釋有咩咁出奇
其實大家夠哂證據 大家可以諗諗眾籌一齊入稟渣打銀行 但用邊條條例就要靠法律巴絲

出錯post

反而覺得popo政府要拎資料洗唔洗咁煩呀
入境處稅局大把啦

轉去Citibank囉 美資

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀（帶不反）
12.2 廣告界五天罷工

投訴埋Jo Tai

岩岩銀行都出左聲明

唔用了88

嘩 間公司咁保個女人 嗰女人咩來頭

驚有啲人裝修姐

揾Jo Tai 嘅上司投訴！

包庇得幾耐。。。投訴去總公司！

取消戶口啦 唔好諗咁多喇
最近揸兜個online banking日日壞 有冇員工解釋一下啊

支持巴打

好呀
即時INTERVIEW入去做FC

領匯： 咪撚裝修我
cctv比曬你睇

找第三公司去調查自己的調查方法。即無法核實查出來的真實性。只能說可靠，但不真實。

渣打唔算系統性銀行，唔用佢大把選擇

audit個methodology
唔怪得三日交貨

無錯。就係咁。review the method only, not the accuracy of the data.

Bonnie Tong同Jo Tai做過愛?

咁係渣打用小聰明消費德勸個名

哦 即係打算冷處理當無事

重有咩資料可以令手足被人拉？一直都冇人比detail出嚟。

知情人，快d 將Bonnie Tong資料貼通街先講啦

幾時有人裝修？

他們还有党啊

千奇唔好

曲線

搵個時間探訪下佢

我星期一打電話去HKMA投訴，

公開報告先講野

DKLM

條經理仔fb殺曱甴點計？
無查到？

lm

吹行風裝修既人仲有咩好講

//但這個謠言歸終炒車，《蘋果日報》就取得消息人士確認，那位Bonnie 小姐在事發期間根本沒有上班，這位小姐8月28日、9月5日涉事兩天，根本在放假，無權限在公司以外存取任何資料。

而今次渣打進一步披露由Big 4之一的德勤，已覆核結果並得出總結，有關客戶資料外洩的指控沒有任何根據，稱近日在社交媒體上的流言亦與事實不符。

如果係放緊假 渣打點解唔一早講出黎

fggjj

好撚嬲，用文字同佢裝修先

System 係可以隨時改你幾時放假架

直接交CCTV 出來睇下佢有無係分行就最好

利申： 識渣打朋友

有冇 email 去渣兜總部講依件事先

同埋分行

大家小心為上

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

如果佢真係冇返工， 使停職咁多日受查？
一早返左工， 再出通告理直氣壯啦下話

多啲嚟乜啲手

好靠佢同事做證人

Gg

裝修

或者咁講
叫自己條女去check方便同快
部門同部門之間唔想想像中話check就幫你check
自己都驚走漏風聲比人爆大鑊啦
幫佢地又冇獎
唔係咁簡單
相對佢揾自己條女喺公司襟個制就出晒data la

Cut卡

我有理由相信係，咁關銀行聲譽，竟然可以咩都唔理，咩懲罰都冇

星期一去青衣城分行問清楚

單野一出已經有巴打話報左料
唔知幾時有回音

一千人去排隊問

渣打個APP咩事? 我見佢出SMS通知客戶話可能會好慢

agger

咁大粒，一定多email 俾埋佢，如果放假outlook 一定會set auto reply。睇吓有無人幫佢出嚟澄清show當時email 嘅auto reply 話放假

如果話當時無set，公司policy嚟，點做BM呀？

Bob 叔有無戶口呀
有就口口落去踩場啦
佢地係驚有錢佬架咋

仲有渣打户口嘅拿拿聲取消晒佢啦

popo 惡晒有邊個部門敢唔幫佢check

個app出名廢

咁投訴Jo tai 要搵邊個？

問題係 8 月 28 同 9 月 5 點搵出黎先

花旗我們來了

死保爛保
我係渣打收埋jo jai皮喇

巴打你都幾清醒下

如果係真，條女應該幫條高層含咗好撚多獲，咁保佢

講真，佢係狗乸，fact check結果係點，做佢都唔會錯。
重點只在需唔需要裝修。

仲有，佢話佢咁岩果兩日放假，果兩日又唔係咩特別日子，放乜閪假？有高層照，要做返個放假記錄幾咁閒，唔公開cctv佢話佢咁橋連放365日都得啦

如果真係放假唔使拖左個幾月啦
day1就可以理直氣壯用不在場證據反擊 而家咁岩兩日都放

所以呢個遲來的放假聲明根本好鬼，未必炒車。

連續兩個禮拜，一次放月尾星期三，一次放月頭星期四，問下做銀行既都知無可能

Simple cash card已cut

隔離post 有隻fact check左嘅五毛係咁叫人裝修
之後俾人踢爆左就潛哂水
條友唯恐天下不亂咁

對非中資銀行大家要諗清楚啲，最好係比到壓力佢地自己清肅自己公司內既潛在洩露客戶人員（警察家屬、輔警）

拎埋張機票 即時取消你張萬里通先

盜呀
屌你成班連登人係咪唔識字？

我懷疑共產黨係想引手足去裝修英資銀行
之後引起國際輿論

呢間銀行點都唔會對外講自己職員有做錯架啦，一跪低就俾HKMA罰錢

搞到d分行冇生意仲好，好快就2020 Q1，通常Q1頭幾日都要紅盤爆晒數，大家識做啦

利申 EX staff

投訴埋佢老闆

親身經驗答你，差佬叫到做，銀行通常都只係合作，問題係要私底下唔好太揚，一有事大家就扮冇事，因為富不與官爭

利申：我試過做t-contract離職後，中銀atm無啦啦長時間提我要update 個人資料，我半年後問分行咩事，個經理要走埋出嚟嘟卡嘟幾次，之後同個細嘅眼神有異，叫我update嗰時做邊間公司，我update左之後，就覺得返公司有d怪事，不過因為同時我思覺失調復發所以邊樣真邊樣假依家講唔返呢到就唔講太多，但如果唔係中銀提我要update資料，我估我唔會病發，只係以個人經驗話你知，警察做到嘅野好多，你諗吓，我住址電話通通冇轉，update咩野資料？

佢成個後勤總部喺創紀之城第一期
隔離果座就係工銀亞洲個後勤

戶口擺一蚊，或者幾毫子
信用卡就留喺度長期唔用

新加坡食得屎啦

報埋英國美國

銀行員工入去銀行個System度有啲咩會睇唔到？
除非係自己員工嘅資料咁就會睇唔到因為呢啲要 H R先至可以睇

再衰啲講句
我有你個英文全名有你個出生日期
調返轉頭查埋你ID都仲得

同林大總統一樣

有一啲客戶經理係可以用手提電腦
佢只要有個token, 喺其他網絡入返銀行個系統冇話唔得㗎
不在場證據可以話唔成立

其實只要一log in做乜都會有曬record，無得走雞

不過大家可以留意返佢嘅字眼，係無客戶資料外洩，而唔係話佢無check過相關客戶嘅資料

銀行做野全部都係講證據，查過唔代表有證據話佢有外洩，可以係查錯都得

唔好問我點解知

香港人做到至得㗎
睇死你地做唔到
佢先咁得戚

一定要交代

快啲去各大黃圈平台舉報渣打銀行係藍店

起碼要裝飾,警告

而家就係講緊佢用同事個名LOGIN....

Pish

如果呢個時候CEO都搞佢唔掂，即係佢係大陸放入去渣打既針啦

出緊去青衣城

投訴埋Jo Tai，直接總公司投訴

剪卡